點解訓覺時心跳咁慢？有冇問題架？

訓教應該可以再慢d 你呢個係正常一般平靜時間心跳

佢得40幾咋，resting HR嚟講算勁啦

非睏覺，一起身就帶，其實係咪隻錶壞？

Rhr 正常40-60
有啲可以去到37-38
十分正常